有冇人夜晚一訓低個胃就ke le咕嚕

晚晚臨訓個胃都咕到出聲 過左十幾分鐘都仲咕緊 好鬼多氣咁 但我又唔係肚餓

hyperactive bowel sound

點算

有時都會
其實乜事

我呢排晚晚都咁 好嘈呀

我都想知

我都係
食飽訓低就話姐
但我都無食野 佢就唔知點解係到打鼓

係咪不治之症

由細到大都俾咁

我係近呢一年

我重以為得我一個會咁

留名
唔係好分得清係咪肚餓

一定係胃 響嗰陣摸下個胃會震震地

為左呢樣野睇醫生又好白痴

我琴晚明明飽到仆街